咩叫 彷彿我靈魂被擄走 相愛令我戇鳩？

講分手要在哪天 wooo~
我倒水要預約先？？？？？

最好可以沒傷心的新奇士？